初選大台：功能組別只有超區及衛生服務界有初選

泛民現任功能組別包括教育、會計、資訊科技、法律、社福界繼續含 L 投...

一兩個月前連登仔話功能組別都唔一定係飯民老屎忽玩晒，話會有初選㗎喎

又要籌旗

一兩個月前連登仔話要取消功能組別唔撚頭㗎喎

繼續出嗰班垃梁繼昌、葉建源、莫乃光，睇死班黃絲無 say 繼續含L投。

巴打岩岩保釋出黎？

班泛民狗而家話葉建源贏硬所以初選嚟把撚喎

連登囝幾可有份投丫講真

source?

教育之外

會計、資訊科技、法律、社福界有其他人爭咩？

可以唔初選，到時9月先爭

反正連登話35+無用

［35+］教育界葉建源：由於時間緊逼，拒絕參與初選

- 分享自 LIHKG 討論

自己睇

岩呀
仁哥贏硬基哥
所以唔撚搞

成班垃圾

應該開放提名期俾人報名初選，提名期完結無其他人報係一件事，但而家就落閘 DQ 人入閘初選，成件事好撚肉酸。

如果你要開放提名期先蒲頭，咁都太遲了

蔣生要打葉建源都一早出聲啦

葉建源
推到佢初選

除咗教育仲有邊個界別有人想選？

呢個真，而家有機會唔出，到時先出當你界票，唔會投，只會含淚投泛民

戴妖上水做嘢未

推